綜合：1 我發現現家香港地通街有人嘈交

唉
點解現家搞成甘架？

請指教
謝謝